點解係新盤帶動同區二手樓價格上升？

而唔係該區供應增加，令價格下跌？

咁多需求 仲有大量熱錢呢

有武肺後香港人學精
唔通買你40年樓齡隨時穿屎尿管渠20年黎一次大肺炎真係你估真係唔病唔知身體好咩

某發展商新樓爆屎渠另計

其他一定係升